［2-6-2020］股市直擊+波神信眾區

廢淡呀........

作為一個淡友.....

Gap die

雙廟

想造市? ....
同我升！！！！！！！

DROP

Ka siu put ho dor?

別人笑我太BC......
升 龍 拳

CHANGE NG CHANGE AR V HO

5 姐
唔多

Change la

是咪BOTH

V最好有暗阿伯

唔係發手瘟應該八九成機會過到裡列

有冇standard team

沽25 張大

遊戲 究進遊戲 暗阿伯 盾 是但 V 好似係咁...

wa.....ka siu is god

聽聞啲醫生用球做單位
沽左5球

口交日常

單機國

支那可以搞番個GG (Group of Glass-hearted) 國組織

LA G HO GING

那有

中咗
就咁換斷龍算